有香港人遠在Montreal幫我地整左法文版國歌，同我推爆佢！

Montreal雖然人少少，但佢地真係好有heart
咁岩巴黎時裝週又有人支持香港

你班暴徒快啲推爆佢